換router求推介

小弟屋企用緊 HKT 500mb
但用呢隻router
而家想轉其他
幫我裝上網果條友就推介我
Asus ac1750 請問好唔好用
同埋出面賣緊幾銀
上新蛋買係唔係買個轉插就可以

標準答案 R7000、ac68u

BTW 你講緊ac1750其實係tplink牌子 即係垃圾

搭單問有冇平少少嘅選擇？
<$500到

Ac58u

唔明，asus1750點樣係tplink？
Asus 1750姐係AC66u

語癌發作？

我誤會咗
咁既然買ac66u 點解唔加多幾十蚊直接ac68u?

牙石

出面市價全新大約咩價位到 我見新蛋做緊特價549$